我愛SEEM

seem 夠 hea 又好grade
我都唔眀點解啲人咁想入CS

你入左seem?

YES

MAE 定 SEEM

我讀ibba

入咗MAE就認左佢啦

禾CS